有冇巴打同小弟一樣只鐘意鬼妹，接受唔到其他種族女仔（包括港女）

一出世就對鬼妹有種情義結，人愈大呢種感覺愈強烈，有時覺得好辛苦

141

情意結

鬼妹都有好多種，你中意咩類型？

樓主可能上世係鬼仔

俄羅斯妹

東歐囡囡世界級

歐洲為主，利申金髮控

圖呢？

圖就費事出啦，又唔係一定要女神級，普通樣+天然金髮就夠啦

有
普通鬼妹都扯到特別行

但你會唔會丁鬼妺以外既女仔先？小弟d fd個個丁日本ga妺，成日又話正又索，我見到機都扯唔起
粒lin又黑，個西又多毛 諗起想嘔

鬼妹身型真係好正

有無咁誇

樓主有冇鬼佬身形

香港女仔都係咁

鬼妹唔著衫都可以好靚

相反 鬼妹不了

囡囡包到隻糉咁都完勝bikini 港女

16歲嘅鬼妹最正,25歲之後就不了

認真咩

鬼妹多靚閪
種族優勢

佢地普遍嗰屎忽都好有肉 推車嗰感覺真係好正 每下都feel到回彈嘅感覺
另外佢地真係好騎得

鬼妹好易老